剛剛分手既你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？（39）

歡迎大家加入
1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.
11.
12.
13.
14.
15.
16.
17.
18.
19.
20.
21.
22.
23.
24.
25.
26.
27.
28.
29.
30.
31.
32.
33.
34.
35.
36.
37.
38.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街渣男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-38文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

光復香港 時代革命

Hi 我番黎啦

天華絲

又爆咗 po 成人感情台暫告一段落

女神 你急既話聽日約啦
星三前可以啊

約

約啦 唔洗諗

唔知會唔會癲到開埋40

最後決定左排10日

係就快啦 一係等到月尾

唉 好亂

咁得啦
要派下先

宜家已經爆左兩日日我發現以前真係太癲

巴打第二日朝早就覆我，我覺得好有效率

唔收錢 唔洗去到咁盡

以前太癲

隔離有個post
叫 你 講 我 又 寫 2

絲打手字幾好 可以去望下

其實最主要原因係因為有個pk仔，琴晚要我占要我占，占完之後已讀我，搞到我嬲鳩左

唔該都無句

無啊真係比佢激到笑左

係呀 你諗清楚係咪真係要睇

希望多d課金客

穩定一日三個就得，唔要求太多

已經夠曬平時既洗費

係啊

做咩要灰左

女神係咪聽日約

等S巴包膠後 我約架啦

無開到話題咩

等聽話你桃花樹

無，突然間又搵佢，好似好奇怪

我以為係臭水

我以為你4點搵咗佢

萬能桃花樹

最後拖拖下無搵
一嚟唔知講咩好..唔係無嘅 但唔long lasting...

咁就聽日再搵佢 每日傾幾句

S搵係咪住大西北
聽日唔知會唔會塞 你預早時間
CLS琴日差d 遲到

我見佢宜家應該打緊機
可以照搵嘅 反正都係聽朝先覆

唔係 我諗住預1個鐘多d出去

對話留夜

你係第一個 主問事業

咁既然批命 就一次知曬全部算 反正價錢上都係差唔遠

真係R頭 嗰日佢問完我野
我答完佢 又唔覆我啦喎唉 女

唔理lu 聽日睇完話我地知

成班手足係度打生打死，你地仲可以係度諗兒女私情？唔好叫自己做香港人

覆女女就是咁了

要重新令佢對你感到興趣

仲有十幾個鐘 緊張了

呢個路喎 真係差得唔遠

中年個條友想點

得你應我

無事嘅 無乜 expectation
普通人 平凡一生就夠 健康啦

嗨～～

同感

無睇錯佢都係上緊連登⋯⋯⋯⋯⋯

但就係有d期望咁

好耐無見

例如？？

可能佢地睇唔到姐

岩先睇星座話聽日戀愛運好好

想搵份好工

係 點會唔理天華絲

搞掂佢

天華你好 係咪單手禁電話

想份工唔悶ff

你讀果科出路好闊

好緊張

個腦仲係空哂?

係 仲未諗要講咩

suppose是的 其實預揸兜

諗起讀書野 突然又好大壓力 訓唔著

見到面就諗到啦

打算 簡單定千字

唔得要預備好

到時報工大包圍啦
報下d mt 等等

咁早訓

簡單既話邊個理你

嘻嘻我今日去左睇doctor sleep

簡單 都要有好幾句啦
適中就可
太多唔鬼睇

係呀 一向都早訓

可能係

屌你地老母閪香港而家水深火熱你地仲開post講埋啲on9野
有冇人性呀屌你老母!

點呀 我比較少入戲院睇恐怖電影

ummm 當面講bor

慣咗聽下asmr

mt個d好似就開

咩黎？

我都好大壓力啊讀到

頂 記左你唔係當面

太天真了

打字試左啦
應應下唔應

我知呀 其實報緊
只不過貼地絲下年先grad

我最中意睇恐怖片

類似聽聲幫自己減壓 再訓

你唔係畢業咩 定我記錯人

好 試試先

其實都散咗半年 男朋友可能一早唔記得咗我了 唉 放負

唔通你自己去睇

但仲係乜都唔知我係零

記得要開大聲d

我同男朋友分開咗之後都成日自己睇

自己睇戲好爽

唔使夾時間嘛 即興都得

各行各業既management trainee
類似d咩9見習管理人員
人工就好闊 13,14k-30k都有 如果大路既mt

不過真mt通常都17 18k起跳

我前排都自己睇完黎

我成日自己睇

係咪話題已經完左 所以唔應

我冇勇氣 呢方面真係垃圾

話是話 痴情巴你仲有無等復合？

受教了 偽毒巴

其實無人會理 試下啦 唔錯架

點解呢個po會上左熱門 用不推文傾啦

睇咗咩

唔係

冇刻意去等 自然D算
反正都唔會記得我

至少你班友仲記得我先

我之前睇50 shades of grey
買飛個人O左

噢噢 冇追post xd

你散咗幾耐話？
我半年 都覺得佢唔記得我了

postgrad中

最後尾個句

多謝提醒

嘻嘻 同啊媽睇

一齊搵好工

大家都係學生

提自己不推文先
睇住佐敦情況

完啦絲好有勇氣

又多一個master jj

就快3個月

溫暖既家庭

我成日都好中意自己一個行街睇戲食飯自由d

我又記錯 以為好耐

我明
大家都係真毒

我前排撞返男朋友 佢仲有記得我啲野 但已經係陌路人
好想知佢點諗我

真mt我諗應該2x k起跳，好多大行/二線gt都20頭喎
Depends on咩行業
FI 多數26,7至3x
FMCG 23,24
Hktv 32k

仲有邊個

媽媽最好

我exex成日唔想睇我睇既戲嬲嬲地自己睇

我都係
所以同男朋友分開咗後好驚搵唔到下一個

btw大家用不推文回覆
pc用家 係左下
手機用家 禁手掌果個

廢事又比人屌

依加有d gt當埋mt

熟悉的陌路人

咁講真 記得就會既 曾經既回憶黎嘛

唔會啦 諗多左 咁後生大把機會

m底絲

一定唔會無
我肥絲都有啦

我比細佬笑鳩

手掌已按

你都唔算肥啦 下話

噢噢 好似未同佢講過野？

非常好

唔陪我洗撚同你一齊呀

我會佢不會

點解

到時你地認識下 分分鐘校友

但好難再搵到另一個同佢咁似既人了

點知佢記得你既野？

咁都唔算

我都係。。。自信好低。。

其實都有人追既
但自己真係唔鍾意 無得勉強

笑鳩我果時喊
因為我好少係屋企人面前喊

誰輕輕叫我

好啊

好聽d 有肉地

佢出現了!

又係share ig時候？

點解要搵同佢似，人人都有佢既故事同性格，咁先夠特別嘛。

same here! 我永遠都就佢 送埋佢返屋企都得 但佢半次都唔肯就我 對我既愛真係好有限

浪費左我5年 含家產

完啦絲好似好早拍拖咁

咪係囉 唔岩真係唔好為拍而拍

sor原來你係m底唔知仲有花名

男人係屋企喊好qq

嘩 5年 咁分手果陣咪好痛

狗黎

唔怪得我今日睇唔到你講咩

初戀嘛

未拍過咁耐既拖

我唔係拍過好多次ja 計埋呢個4次 最長5年

我都係 兩年多就收皮

都多過我啦

有market

我地本黎今年結婚
痛到想死但死唔去
好努力減肥 番工 番兩份工
我再報仇

我最長都係年幾

想睇陣戲都唔得
咁又十幾頁

咁都真 唔愛個時實係咁講

去到結婚

拍咁耐都無用

因為我鐘意Suffer到落地獄

你a幾話?
2?

如果我堅瘦 我一定showoff

我都係。。。覺得自己好垃圾。。

係 真係無用

好勵志respect！

hahahahahhahaha你地咁多人呀我都唔知邊個打邊個

會唔會有懶人包

唔鼓勵追post

輕多6kg就夠

你地仲細

冇錯 想試下閃婚飛去las Vegas搞掂

多dd啦

5年都唔結 咁拍黎做咩呀
佢仲要係我24歲生日係迪士尼求婚

咁大瞻

好彩你地肯俾我加 唔係真係冇野睇
好似假acc 咁

不如問返
最短幾耐

我話知佢點諗佢係一件垃圾

唔知點解我諗起一個人

@內疚巴

完啦絲介唔介意講下係咩age group啊 雖然我都知年齡係女人既秘密

講呢d 我ig都無人follow
我新開

sorry 囉

y

26

做乜鬼

兩個月

吹到

所以今次分手我好冷靜 唔知係咪因為無咁耐 無咁痛

我都唔知拍黎做乜鬼
明明有共識唔結住

咁係人乾 我唔中意好瘦呀 我去唔到骨感架

我都知每個人都唔同
所以我都唔去深究喇

係 喊三聲

兩個月 你地經歷咩黎

detail

唔係諗起你
有無類似人選係個腦出現

咁你依加都ok啦 56

detail 乜鬼 幾個字搞掂
6年幾 帽

52加埋大波波 呢個世界仲唔係我既

你幾歲

因為成熟了 同埋咁痛都經歷了仲怕咩

痴左線

29

ff到傻撚咗

性格唔係好夾

但都仲想掹個下抵死

其實係咪本post 大長老

終於搵到個差唔多

下 你29咩 我而家先知

依家先重練
所以都睇化左D

咁都夠果斷 散

開心下唔好咩 反正都無

痴情巴係出左黎做野定讀緊書

都叫你搵下日本妹

有就好
真.有肉地

正常既 努力過都無悔啦

微塵女神又點會留意

果斷d好

不過dex都係話中意我肉地 唔覺我肥

做野啦 做廢青冇女仔鐘意

icon 身邊個個已經係

係呀 聽日記得大大力攬我

齊來渡過單身的聖誕

事業男性

咁可能真係唔肥呢

ig?
放大鏡都唔掂

今日攬左先

就係我加入個日

你知我知單眼佬都知

突登

你男朋友鍾意咪得

瘦底肉地

係 以為你仲讀緊書

會唔會係你冇講過比我聽呢頂

只係見到長頭髮

佢無再睇我story啦

好事黎 出到黎你都會覺得我係

我又要睇

聽日見真人咪得

期待著

真係冇講由你地入黎開始
都係傾你地既故事

等你包膠

一黎就叫春架啦 我果時喊住打文

cap佢ig icon再放大

再Sd比我 thanks

睇得出

唔會睇得清

女神成日要人代勞

而家都想喊 冇喊姐

祝好運

唔係 係跟唔上你地節奏

我成日睇

出去救人啦好嗎

無喊咪進步

講緊內疚巴同日本妹影相

咁慘豬想像唔到

我成日post 你係邊個呀

求求大家唔好再平行時空啦

痴Q左線

我今晚寫論文你地有無咁早訓

有時唔想follow就要咁做

你post啦 3點鬆d仲會係到

想問當一個男人失望夠，受傷夠係咪就無得翻轉頭

你地晚晚咁夜訓既，我老了，搞唔掂

果時我咪做緊義工 又喊喊地 又打下文 我朋友又問我咩事
好多野同時發生

我重新睇左次你初初入黎講既野

好慘 唔知講好

唔追了

CLS 好撚嬲呀 好希望老豆搵仔講既野係真

屌 差唔多？

你地都係廿頭

我都想

btw不推文回覆

sorlysorly

留得青山在
長仗嚟嘅 總有用得著你嘅一刻

我都想出 但真係心力交瘁出唔到

咁都可以追到post 好耐之前
如果我再睇返 我都會再喊

遲下。。話返比我知 我幾時開始叫春
當我唔再喊 我就係Move on到

😞😞😞😞😞

傻仔係時候要長大
唔好睇返喇
突然覺得你笑容背後原來咁慘豬

個時S巴同你傾開 原來我冇乜點出到聲

完啦絲 早晨
唔好晨早頹啦

我都睇左成朝 都冇乜心情

...有畫面 我知講咩
我成日都loop返我自己講咩 我真係幾難過。

我係垃圾

睇返三大問題 其實真係幾煩
但我好欣賞你 唔應該因為職業學歷而睇一個人
雖然偏偏呢樣野令到你地之間有個差距

same

咪咁講自己
咁既話我都係

又要講返3大問題出黎....r起我傷心事....
佢個ex今日生日呀唉.....

字宙垃圾here...

咁都要爭

唉

女友話要一個人冷靜下
我做錯咗D咩

有冇人可以比條算命post我，搵唔到。。

咁你做左d 咩令佢要冷靜啊

就快比個藍絲老母激死

搭緊車去搵正德巴

等包膠

S巴

仲未放棄溝通？

放棄左，但係聽到佢同佢朋友ge言論就想屌鳩佢

不過我激到佢拍晒枱，都幾爽

心情已經差，對住藍絲屋企人真係

你又捱過左一日喇 你得嫁

衰仔即視感

貼地絲

S巴倒數

痴情巴

搵到了！

貼地絲係咪差唔多兩星期喇

成村人等

差唔多啦 day11

我記得頭兩星期 好難頂
冇胃口食野 做乜都冇心機

算好啲喇 食到嘢

𨋢口背後 坐陣先啦

一堆菲傭姐姐坐緊

兜下啦 雖然應該冇野開

點解同事可以咁開心我完全笑唔出

[member]加油呀清#wine# 豁出去算 都散埋 無嘢輸/member]

諗緊著咩衫化咩妝

平時咁？第一次去街嗰套點睇

未夠凍著唔到

missssss diorrrrrrr

好好 一喊個妝 gg 怕唔怕

用超防水眼線同睫毛膏

唔怕 我d野全防水

萬無一失 染唇？

或者唔搽先夠慘

低調啲 病容 feel

咁我淡妝算 本身想紮尋日個頭 但唔識自己紮佢之前有幫我紮過

我見猶憐路線 今晩睇形勢叫佢嚟咯

但本身我係一個強勢女人都唔知點憐法

平時喺佢面前唔是小鳥依人麼 我嗰時成個廢人咁的
well… 我諗嗰啲 眼紅紅 眼淚滴下滴下咁 ok 掛
交返俾巴打們幫拖

係 我係傲嬌黎

呢d 先好 唔洗咁叻 眾巴都好驚太叻既女仔

完啦絲猶鄰路線唔襯佢

咁嚟個反差萠…只好

對住其他人咪獨立有主見咯 仲好講次次 gp pro 都我 lead 嗚
對住佢就細路咁 扭計
rm 表示驚嘆

係 諗起我都想嘔

點解我諗到衰野？

我對住佢都好嗲 佢最中意我嗲同聽哂佢話

我男朋友都好嗲 但完全睇唔出

佢睇晒全部嘛 好似耐啲？

可能真係啱用

唔敢 怕羞

等下個 繼續見識反差180度

我好憎蠍既人

當初都有啲顧忌 邊控制到 奶晒嘢

絕到仆街

係呀 所以咪咁
唔明點做到咁絕

食屎狗

包膠定菊花

包膠！

你又tg我lor

弱者留名

黎啦連ig都唔話比我知既人

好似好耐無見你

係呀好耐冇入嚟啦 點呀依家

我決定沖涼整野寫文之後夠中衝出去攬住佢

點知佢一野推開我

屌 霸王硬上弓

hahahahhahahahahhahahahahaha笑撚死我
真係我黎

點解我又諗到衰野

加埋d表情

佢真係好撚滑稽

所以點解唔搵老派聽真係有原因

不過佢同老派有樣都中既係話我會嫁兩次

兩次

黎緊一個禮拜都接唔到佢放工
朋友提議我用其他號碼打比佢
好唔好呢，好撚驚

係 我仲答佢 點解我咁撚勁 嫁完仲嫁到

點解要咁做

因為你係好野黎

咁有咩意思呀用其他電話
點解唔去佢屋企

會孤獨終老既好野

咁樣知道咗會唔開心

佢突然消失左一星期，wts一開始不讀不回，呢兩日變左已讀不回
打電話比佢唔聽，我完全唔知咩事

我又無 只係覺得 咁都無計架

咁第一下仲嫁唔嫁好

你處女座咩

假設真係因為佢屋企逼佢分手
我去到佢都唔會出黎見我？我諗

咁如果你去到佢都唔出黎 其實都唔洗講分手啦bb
攬

係咁同佢笑

即係可以直接完？
咁我聽日請假，執靚啲去

係
真係完
我試過係ex屋企樓下whatsapp埋佢同佢講係樓下等緊都唔撚落黎
如果係咁真係完啦咩都唔洗講

我都係 我仲要係咁話佢仆街

起步高人一截 = MT
Congrats

佢都係咁笑9我

但我見你好似未move on

我要努力準備

sor呢個係exex 5年個個

係呀 佢見都唔見 可以點

都幾好 條命
唔錯唔錯
點解你ex仲有搵你

佢話我依個ex分手 係好撚好既決定

咁你當屋企樓下係最後一波囉

屌hahahahahahhahaha 點解分 講黎聽下

唔會啦 就算結兩次
第二次都會行到落去啦
點會孤獨終老

唔使正德巴 我地都知

佢話條命 基本上順利 但多d小阻礙

搵我傾計掛 有時想我幫佢

都會呀就係
所以佢叫我點都要生bb
我唔想生

人生咁順無意思啦

我問下ja我bf都係
處女座一唔理人係咪就係唔愛

嘩屌 早走早著

都岩既

平步青雲 定啦你

即係結兩次 但都可能獨獨?

佢一講 我就諗發生咩事
之後諗真d
仆街 17年味係同ex拍拖

係囉 明知個結果係咁

雖則話唔係信晒啦吓… 但係兩次咁係講玩

係呀 佢話如果我再唔改我啲死人性格嘅話就會有呢一個下場

笑咗

佢時間點 真係最屈機

佢無再睇我story la已經
唔知佢見到我會點呢

開始係為咗結束

準撚到傻

如果我真係獨獨我搵你埋單 我bf都係90 處女 你幾月

唔會啦
每一任都好錫佢

成日睇你地

然後找尋下一個注定既

佢好少同我講時間點

好可憐…幫人教老公

可能唔知你幾時仆街

應唔應該今晚就wts佢話聽日會去佢屋企搵佢
定聽日先
我應該聽日晏晝就去等

咁依樣雙向既
教老公既時候都教緊老婆

對下仼好啲

依樣當然

佢叫我錢銀上要孤寒d

佢都係八月

到嗰下就會話應使得使

有冇成個人感覺放鬆哂
其實係咪唔洗緊張呢

我比佢笑鳩我對ex大方

唔應該

放鬆咗
見佢照劇本講咁

但又中曬

一定係啦對上個個十年

d 過去真係聽到我

好
之前買左野諗住送比佢，順便拎埋去
佢唔見我就掛係佢屋企門口

超撚癲
聽到有d寒

所以先話聽到起雞皮

依樣野唔到我唔信

唔好話比佢知你去搵佢因為佢都唔見你又唔應你你話咗比佢知你搵佢佢一定避你

搞到我都想叫人個frd一齊去book添

整定認識

心動不如行動

佢就算巴啦

即係聽日都唔講？但佢好大機會唔出街

一陣叫我死心我真係灰鳩
so far有冇人係唔係叫佢放棄

你聽左個故事就唔會咁講了

間條個個係型棍子薯條巴

佢叫我快撚d block ex

佢會睇得出係咪固執撚
固執撚會叫佢落地獄 自己仆街再醒

block佢block佢block佢block佢老味

咁啫係佢expect個個都係放手?

佢會同你講你果個復合 係岩唔岩

佢叫我唔好放棄

佢根本知道哂
佢連自己拍拖都要算一算先就知

想知有冇人係講啱

上邊已經有個

tg

羨慕

依樣真

我都比佢笑

正德巴叫我chur爆男友架叫我唔洗驚，做左先算
（定係佢想我快啲落地獄）

唔好只用wts

可能下個到你成功

換來支強心針

佢要你落地獄直接叫你放棄或者屌到你落地獄啦

吹到真係俾

Eg cls 佢話 屌到我無力

人家女子黎 要有d矜持

好mk吹到

所以就比佢恥笑
一齊幻想下佢恥笑個樣

其實 就算講左唔好既野
可以自己打定個底 都好好

係 有個準備差好遠
仲要時間咁撚準

佢笑真係好仆街 想講佢仲高過我bf

佢算高呀

連S巴都讚好

佢個過去已經準撚到咁
果下覺得個課金都值

同埋個性格比佢批中曬

真 你係會覺得抵俾

無後悔

我囉

係 佢有講特別tb果個

瞓唔到 買酒啦
想喊下 買酒啦
夜晩難捱 買酒啦

會唔會屌9我架 包膠呢

你都有飲
我記得

自己知自己事

一陣同你講 未有機會錄音

咩叫仆街死先醒

好撚高

佢都應該好難忘 硬頸到

簡單講 落到地獄最底先識反彈

19x
佢高過我

好長詳喎 係唔係好準

屌到無力

咳 睇下之後要再約人飲

佢話我係舊石 要核彈先爆得開
佢話自問唔係核彈

成幅牆咁

過去到依加都中曬

我都睇到呢個重點第三個先係

一班人一齊飲

大家都知你咩事 無得講

佢都有話第2個好都要捉實 唔好信曬佢

我準備去搵佢

yea 引起熱烈討論

問佢平唔平安 都係已讀

得一個 fd 飲得
睇下 幾乖

我去唔去佢果邊撞佢好

佢咁講我咁聽

我問佢你食咩大高到咁
佢話你估我想架

可能係男仔frd呢

真 佢仲有做gym

左道巴

女神返黎喇

我搵左正德巴 睇佢幾時得閒

女仔嚟啦 女 全部都是女
幫你介紹下

星三前實有位啦

文科jj圈子

我突然諗起
正德巴 一坐低就問我係咪讀商科

至少瞓到覺

我仲未block我ex佢岩岩又send d msgs黎威脅我，又話以後都唔見又話會del左我地個shared acc ，其實我冇再用個個acc但入面全部係我地d相。好煩，佢一威脅我我就覺得心靈好脆弱，明明已經分左手年幾

sor好似突然插播咁 但岩岩發生覺得心情好差

咁鬼勁 先第一眼 呢家嘢整定晒
話唔定佢話我做乜碌咗入 cxx

所以果時大家都飲

非酒鬼

你好想見到佢咩

真 我只係比咗幾時出世佢 閒計都無傾 佢就問我

佢會好風趣答你 份野有講嫁嘛

見佢望住份野 之後就講

唔想好想擺脫呢段過去佢好中意打壓我，成日令我覺得自己好廢佢好似一個心魔咁，每一次番黎我都mentally唔係好穩定。一方面我曾經好中意佢，一方面佢煩左我好耐, 呃我好多野，大學最後一個sem completely fucked me up，好夠了。分左仲要搵我，但我又擺脫唔到回憶，好辛苦。

聽到巧緊張 睇下下年到我book
diu 早死點算 forever alone點算

過左幾日都仲避緊我 點算呀 由得佢避?

對你百害無一利… 唔好有咩 contact啦

佢好中意send我哋以前d野俾我，根住就指責我，佢而家係想復合但佢拒絕為佢以前既行為解釋，又成日失蹤，我已經放棄左幻想，但真係狠唔到心，佢唔搵我我好地地，佢一搵我我又loop過

哇 真係唔得啵…不停 loop suffer recover … 佢單方面想復合啫…但係又無心對你好
唔考慮 block?

Block

我前幾日已同d巴絲講過，大家都叫我block但我都係dic唔起心肝，佢岩岩又同我講話永別話係我逼佢完左一切。佢成日用斷絕聯絡黎威脅我，跟手又將責任歸咎係我身上，話一切係我錯

唔會啦 佢會提前叫你注意

佢係咪已經 incommunicable ? 其實 block一定係對你最好 無可能咁承受落去
大不了同佢傾最後一次 了完心事就 block

印象中呢度之前唔係有個清又係好似我咁咩

情緒勒索

點樣

我係彩英呀 佢避緊我所以改名
俾佢阿爸斷正 跟住逼佢分手 而家一路避緊我

佢耐唔耐會記野俾我，但根本冇辦法溝通，問佢野又話佢唔需要同我交待，唔應佢隔幾日又會verbal abuse我又鬧我，一時又係度苦情戲，又話想娶我，一時又好冷漠又話唔關我事唔使同我解釋，一時又威脅我話永別。人都癲。明知我重感情，成日send d舊事黎remind我以前既野，令人覺得佢好似認真，黎左樓下搵我幾次但次次都夜一夜。下就到晚飯時間會失蹤。

我就黎癲，分手後我真係好努力重建。但佢會搞wor哂

噢呢家野好難搞

真係無機會咩 明明互相鍾意

對自己好啲，照咁睇佢都無反省過自身問題
機會你俾過，佢唔珍惜，咪由佢
的起心肝罷啦

真係唔到你控制
好睇對方肯唔肯為你而同屋企對抗
不過佢都仲細...印象中係咪話17？我覺得多數聽屋企人話

係咪d事業有成既人都心理變態？

我去受死啦

無關係

我今日去cool煲

好似存心折磨我咁。我甚至應承佢會陪佢去外國放底香港既一切，結果佢又失蹤到飛先話我聽

加油

加油啊 準備左咩

佢話有諗離家出走 跟住我叫佢傾左先 唔得先算 跟住我問佢點諗 佢答 好鍾意我唔會捨得分手 第二日就突然send左句 唔好聯絡
早兩日仲見佢上連登話飲緊酒好想死(佢唔飲酒的)

完啦絲 有我地撐你

加油希望你成功

準備左一大個hug

成功左一齊出尖東就好

原來你係彩英

我同你講屋企人堅係難搞

diu 尋晚出完 今日仲開公 就來死

加油！

佢屋企人唔中意你？

所以都唔知由邊度入手好

過來人，對方至少其中一個父母 (i.e. 老豆反對 阿媽無所謂/接受) 唔反得先有得傾

我到左樓下 好想走

好緊張啊戥你緊張

都到左啦！
唔好怯 怯就輸一世！

送下禮，上屋企買下生果蛋撻，過時過節送禮勤，可能會好d

cls癲過恐怖情人
唔比自己move on到 姐係同佢一齊曬時間

今日我係度諗，人生仲有好多野，點解日日要為情所困因為人生一個方面既野日日都feel stuck

支持你 你得嫁

做咩

我好廢，都係冇block到佢

S巴 乖乖女係咪出池之物

按個制就搞掂,好易

複雜啲 阿麻養大佢 唔記得幾歲佢爸先返來接返佢(無提過佢媽) 然後佢成日同我講佢爸好煩管好嚴 所以得佢阿爸

咁佢遲下又搵你

我好似無問到佢咩類型既人岩我

btw大家盡量用不推文回覆

pc用家左下
手機用家禁個手掌

唔想佢搵咪block

我要禁好多個制佢全方位滲透

佢實叫你拎佢年月日夾一夾
同埋已知三刷先係注定

好過你咁樣loop啦

屌，可能我男友都咁諗我只係唔捨得block

咪又係得wts fb ig tg line 呢d

第一步ig 之後fb 再到wts
禁一禁唔洗1分鐘

可能第2任好好 我捉實佢呢

正德巴唔係叫你試咩

依樣真

sor我都覺得自己好撚煩
聽日會去！

試完再討論 可能成功呢

佢會走 之後拿拿臨三刷

一諗自己俾ex封左咩 就答到

依樣野到時睇咩情況啦
佢都同我講 知條命 有心就搵方法改

算啦 ex真係做唔到朋友

由佢寄轉身即掉冇手尾跟

不如搵狗打死我算啦

不了

點解你又係度

埋仔做咩呀

不推文 廢事比人屌

諗返起啲甜蜜回憶 好辛苦

又唔係無去幫拖 咁都要屌

屌 咁咪block哂所有野
我真係唔明 你明知個問題所在

琴日成個台既post都比人屌

一樣

我都係 同佢呢段時間係我成世人最開心既日子 點解係咁on9既原因明明有方法解決係都要避開我

我呢2日想text佢 但都唔係幾好意思
同埋真係諗唔到無限話題
好靠互動 互開

咁你繼續無限輪迴
條路你自己講嘅 仆街唔好喊就得

但你話佢港豬 應該無影響

應該係我自己都唔係幾有心情講啲兒女私情

都係 但有d位都要搵人發洩下

我會上嚟 但無乜心情搵佢
同埋好大機會雙重負

但唔記得自己幾點出世

無乜野唔見得光掛

直接問屋企人

可能到我追得返山羊妹妹都未有呢一日

唔關事 純粹唔想比人知曬

又要搵出世紙

天華絲仲要做住大台演員先

無計啦 要講埋時間

可能叫個frd附近等，輪流囉

唉搵定唔搵

開咗新post了

我而家唔追post 比懶人包我？

我搵正德巴 星期三批命

我後日

冇時間差3成

散左3個月多啲原本都冇咩野
跟住前日突然發夢見到佢 係夢入面個個都同我講係鐘意人就唔好放手 然後我一醒就勁掛住佢

我同正德巴講等比你屌

佢睇人嫁可能對住你又係笑住傾

唔洗對我咁好 屌到我喊就得

應該再等下先 定繼續樓下撞佢

有d 人 鬧係反而聽唔入耳

表示 鬧唔鬧都聽唔入耳...
屌我到底係咩構造
自己都想拍死自己

無人理

不如俾狗打死算

我會好受個結果影響 如果佢批我好差點算

我成日落地獄 冇咩所謂架

睇你條命就知用咩方法

我明喎 以前仲細果時真係冇咩好經歷

真 佢有同我講
佢話你係聽人講野既人 就講住笑用友善既建醒

但我以前睇過命書 我命係大吉 但點解我咁衰既而家

每人都有三衰六旺

我直接等包膠算 好驚驚

咁岩我衰果時 仲要同ex拍拖 衰上加衰

放心 我琴日都係好撚驚同緊張

其實s巴你係感情上出左咩事 好似冇聽你提起過 定係因為我冇追po

放鬆D啦 好似傾計咁

雙重負效果

拍咗兩年幾
以為會同佢走到最後 點知佢返intern開始大變 又成日發我脾氣 果時發現好奇怪 就睇佢手機 最後發現佢同個同事精神上偷食 曖昧
但佢話係朋友 無鍾意佢

過咗兩個月之後佢話不如我地做返朋友 咁我就點頭

入得黎 點會唔講自己
應該miss 左姐

依樣真 講完每方面佢就問我有無野想問

我第一次批命嘛 驚驚

本身佢都話我同ex完全唔撚岩

我都係第一次

我地幾個都係第一次嫁咋

但佢仲會Keep住搵你架喎

走得好

因為你地 我先搵佢架 同左道巴

所以正德巴一開始都有講 我睇到你有d野由18年之前拖到依加

我就話 ex有時仲搵我 之後佢又狂笑

佢有話 散得好

依家變哂批命 好癲

但會唔會講可以點搵到新既另一半

諗住差果幾百 不如一次過黎

無講 但有講年份 要自己注意

花花世界太過美 你有冇block到佢

講邊一年出現嫁咋 自己進入備戰狀態

等唔到～～～～走了

嗯嗯 其實精神出軌難受d定係肉體出軌呢